建議有功能令樓主可以喺#1 remark 野，但唔可以改post

已經出post問左其他連登仔意見
大家幾乎一致贊成同覺得重要
連囝諗諗佢

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

推

其實功能上做唔做到